好心唔好用清真寺打飛機啦

你話炸左個寺就話姐，係咁二淋濕個門口，人地會唔會為左咁同香港政府反面呀？轉個頭雙方握個手，承認係誤會，咪又咩事都冇

sad but true......

同政府搞事分分鐘無Residency宗教信仰？會唔會睇得太大

推

教徒收唔收貨係另一件事
好搞唔搞 搞清真寺

我地係要for國際聲音，本地就隨便佢啦，預左唔夠膽同支共反面

我覺得大家唔係打飛機
唔係幻想教眾會打9佢
係爭取我地既形象 , 俾更多人知警察可以幾垃圾而已

係要顯示班狗既暴力係無差別無低線
唔會尊重任何國家任何宗教任何人

其實可以笑9下佢地D藍絲幫
D藍絲多數信佛教多
多D做文宣話佢地支持既狗只會擦別人屎忽
但唔會尊重佢地既佛教

非也 現時風頭火勢 已經推上國際層面 信仰層面